{
    "name":"Politisch fÃ¼hrt der Weg in die andere Richtung",
    "author":"Moritz",
    "datum":"21.August",
    "gesamtlÃ¶sung":"CDU-Bundestagsabgeordneter sucht politisches Asyl in der DDR",
    "ereignisjahr":"1954",
    "rÃ¤tsel":"[[[[ğŸ‡ªğŸ‡º]er Nominativ Plural] ___it: fÃ¼rstlicher GruÃŸ]s ___: 1046,5 Hz und frag nicht was fÃ¼r Saft, einfach Orangensaft][\"___, ____ hast, ___ hast [___elin: lecker Sterne]\" - ğŸğŸª¨]-B[H___ffel: vier Beine und dienstlich unterwegs; K9]gsab[Naturmagazin ğŸŒ]rd[.___: Microsofts Software Framework]er sucht [___klinik: stÃ¤dtisches [___plÃ¤tze mÃ¼ssen verdichtet sein][ğŸ’ƒğŸ¼ Lebenspartner][vom Nikolaus]][Dritter im Bunde von Esel und [Schlafâ†’___â†karre] mit KnÃ¼[Ni___ring: externes Zahngold fÃ¼r Babys] (Augmentativ)]es [Dek___labus: [Basis der modernen Mathematik]silbiger Vers aus Jamben] in der [â˜­ + ğŸ‡©ğŸ‡ª = ___ (Abk.)]",
    "frageAntwort":[
        {"frage":"Hohes ___: 1046,5 Hz und frag nicht was fÃ¼r Saft, einfach Orangensaft", "antwort":"C"},
        {"frage":"eure ___it: fÃ¼rstlicher GruÃŸ", "antwort":"Hohe"},
        {"frage":"euer Nominativ Plural", "antwort":"eure"},
        {"frage":"ğŸ‡ªğŸ‡º", "antwort":"eu"},
        {"frage":"\"___, ____ hast, ___ hast mich\" - ğŸğŸª¨", "antwort":"DU"},
        {"frage":"___elin: lecker Sterne", "antwort":"mich"},
        {"frage":"H___ffel: vier Beine und dienstlich unterwegs; K9", "antwort":"undesta"},
        {"frage":"Naturmagazin ğŸŒ", "antwort":"geo"},
        {"frage":".___: Microsofts Software Framework", "antwort":"net"},
        {"frage":"___klinik: stÃ¤dtisches Krankenhaus", "antwort":"poli"},
        {"frage":"___plÃ¤tze mÃ¼ssen verdichtet sein", "antwort":"Kran"},
        {"frage":"ğŸ’ƒğŸ¼ Lebenspartner", "antwort":"ken"},
        {"frage":"vom Nikolaus", "antwort":"haus"},
        {"frage":"Dritter im Bunde von Esel und Sack mit KnÃ¼ppel (Augmentativ)", "antwort":"tisch"},
        {"frage":"Schlafâ†’___â†karre", "antwort":"Sack"},
        {"frage":"Ni___ring: externes Zahngold fÃ¼r Babys", "antwort":"ppel"},
        {"frage":"Dek___labus: zehnsilbiger Vers aus Jamben", "antwort":"Asyl"},
        {"frage":"Basis der modernen Mathematik", "antwort":"zehn"},
        {"frage":"â˜­ + ğŸ‡©ğŸ‡ª = ___ (Abk.)", "antwort":"DDR"}
    ]
}
